{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 황토성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。 ご予約時、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットを同伴するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 その他のペンションではペットとの入室が拒否される場合があり、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失はお客様の責任です。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー場は午後10時までご利用でき、炭とグリルの料金は現地決済となります。 ガスバーベキュー場を利用する場合、1人当たり5,000ウォンが追加で請求されます。 バーベキューグリルは事前予約が必要です。 ペンション内にはカフェ売店とコンビニがあります。 屋外プールはペンションの庭園で利用でき、営業時間は12時から20時までです。 水着の着用が必要です。 現在はコロナによりレストランが休業中で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約時に人数追加がある場合はペンションに連絡してください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。ただし、ペットとの入室が拒否される場合もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時まで利用できます。ただし、炭とグリルの料金は現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェ売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は12時から20時までです。水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業はしていますか？",
            "answer": "現在はコロナの影響でレストランが休業中です。駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 451
    }
}